其實當年點解無咩大型反對回歸既？

不過個時97太風光大家都high high現在真係後悔莫及。

會員 #254813 - 得閒打飛機 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

唔接受都要承認運動已經玩完！ - #1

從昨天人數、破壞程度、tg汽油彈數目，今次遊戲已經落幕。 - #1

有七百萬人上街未？ - #1

只要裡面學生集體自殺先可以反敗為勝，民意先會逆轉 - #1

笑死！掉磚就咁大力整死人，掉汽油彈就無奶力…。算啦！返屋企吧！ - #1

意見及舉報：

係要走既（夠錢移民果班）一早走曬
留低（窮果班）既知道其實反對都無用
明知中共仆街都要信 仲有飽飯食就ok

睇下而家班藍屍廢老咪知點解囉

英國放棄咗主權，中共當時又扮慘，中國共黨人民又扮熱血話救港廢除不平等條約。

中共當時未係經濟強國，現在變了當然順勢取下香港，有蘇聯當爹，北韓當哥，勢不可擋。

重點：從來香港都沒有自選權利，古代到現代從來無民主。

當年日治時期都係咁，日本曾用軍火打下香港。

所以香港有軍力先能反對到回歸，無軍力等於送死。

香港人深知無英國人保護，先會選擇移民，無人會想以流血為香港爭取民主。

香港人慣咗被保護⋯